\begin{song}[remember-chords]{title={Hop Marinka}, band={Atomik Harmonik}}

\begin{kitica}
Uvod: A E  A  E  A
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                       G \\
Jaz sem ena taka luštna sladka stvar, \\
A                 D \\
kot čokolada, kot božji dar. \\
                   G \\
Ko fantje lačni opazujejo me \\
A              D \\
od veselja razganja me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                      D \\
Mama pa, pravi, da sem premlada, \\
         G           D \\
da še ne znam imeti rada \\
      G                  D \\
pravi mi, naj še malo počakam, \\
  A \\
a ko pa pade noč moj ljubi na uho mi šepeta:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
D                                             A \\
Hop Marinka pridi greva v galop, \\
                                             D \\
hop Marinka bolj živo in na poskok \\
                       G \\
potepinka pravijo ji vsi \\
                   D               A                   D \\
navihane Marinke to sploh ne skrbi \\
    G             D              A                   D \\
navihane Marinke to sploh ne skrbi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A E  A  E  A
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                        G \\
Rada plešem, pojem, rada se igram, \\
A                  D \\
z mano nikoli ni prazen dan \\
                    G \\
ob meni vsak pozabi na skrbi \\
A                   D \\
še medo plišast se razživi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                      D \\
Mama pa, pravi, da sem premlada, \\
         G           D \\
da še ne znam imeti rada \\
      G                  D \\
pravi mi, naj še malo počakam, \\
  A \\
a ko pa pade noč moj ljubi na uho mi šepeta:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren (3x)
\end{kitica}

\end{song}
